乜撚野叫天氣凍喇，著多件衫?

聽完真係會著多D衫嫁咩?
呢句野真係好廢 又假到死 同長輩圖其實差唔多
Ｄ狗公最鍾意講 應你又唔想 唔應你又唔係 多舊魚

乜真係有絲打聽到之後覺得對方真係識關心我喇 嫁？

表達方式唔好姐

天氣凍喇 你着唔着衫關我撚事咩

應該要咁講？

咁應該點講
天氣凍 自己執生？

啲女真係會覺得咁係關心㗎

靚仔講 好體貼呀
毒撚講 應又唔係唔應又唔係

覆佢 關你咩事

天氣凍啦, 除衫啦

挑戰樓主

咁天氣熱又唔見你地班友講 天氣熱喇 除多Ｄ衫？

所以我最後咪問下Ｄ絲打囉 學下野丫MA

肚餓喇 快D食飯啊~
唔怪知上次有絲打開POST話分手後的不同咁多人LIKE
學識開水樽 帶外套 帶紙巾

事實上啲女係懶到覺得件衫好撚遠
明明隔個身位 就係度叫 幫我拎阿喂
屌 我係佢身邊就幫到佢拎姐
佢唔係我身邊 咪唯有叫佢著囉

你未遇到同你真心相愛既人 就唔好係度嘈啦
但睇你打既野 都覺得你唔配擁有愛情

你現實同屋企人講呢句+幫人拎埋 梗係冇問題啦
事實的確有人要迫先乖乖地著

依家我話上網D人 三九唔識七 係人地到留言呢句廢野
搏咩啊?心照啦 又唔見你地走去D麻甩佬到留言?
人地女神BB會睇完你呢句第2日著多件衫?

BTW全靠你地班友咁"寵"D女 搞到開水樽 拎外套 帶紙巾 都係特殊技能

寵條女 佢得寸進尺就我錯？
佢一定要得寸進尺既？
條女仆街就仆街啦 關條仔乜撚野事

對人好又要比你屌
條女唔識珍惜既？ 條女唔識付出既？
連條女得寸進尺都要屈番落男仔度
女權撚

你個腦有問題
著少件衫唔得？

天氣熱喇 著少件衫

之前有個po
有人講唔可以靠另一半開水樽
真係笑撚到仆街

佢識諗你咪岩囉 唔識諗你咪錯囉
好似個之前個POST D女咁 當老馮 其實根本係基本生活技能 同呼吸一樣
唔通生個小朋友出黎 請個工人幫哂佢食飯 痾屎 沖涼 咁叫對佢好咩
係咪做個廢人 有手有腳扮殘廢人士 但有人幫哂佢手先叫幸福先叫SWEET?

有咩分別?乜你會同D人 天氣熱喇 著少件衫 ?
全世界係咪得你會咁講?

我GOOGLE 打著少件衫 得D淫野睇炸WO
著多件衫既就大把

人身攻擊我冇用嫁WO 咁嬲做咩姐

你條女弱智？智商同小朋友一樣？
係弱智既話更加唔洗討論啦
你同佢天生一對

好似話咩單身之後學識咗啲乜乜乜
結果就係開水樽依啲盲嘅都識做嘅野

好撚狗公

態度關智商咩事?
要個小朋友學習自理 唔係因為佢既智商 暴重要既係要培養佢既態度
你係假唔明 定真唔明?
定你要強行拉埋黎講想人身攻擊我炸又?

你講到好似寵人完全唔會影響到佢既態度咁
只要夠智商就會自己醒覺 你真係好野
呢個世界唔係得愛情 條仔條女嫁
最好你唔好生仔 怪獸家長就係你呢D

天氣凍喇，同我扑野就啱喇
會唔會啱聽啲